(突發有圖) 求助! 樓上個馬桶就黎跌落黎~~~

下面有相! 我通知左管理處, 管理處通知左樓上業主
樓上業主只係睇相就話唔關佢事
管理處又唔知點解叫我自己打比食環署處理
請問我可以點做?thx!

拖住佢啊 一陣就啲屎尿跌曬落嚟

咩樓黎

你又知道係跌個馬桶？
會唔會只係甩灰渣？

666🤙🏻🤙🏻🤙🏻

順手鋤穿佢啦 等樓上無屎塔用

真係放低唔止幾兩

咩撚野馬桶
石屎剝落黎
谷起哂就快掉落黎

嘩屌
試下搵議員

你天花板甩皮姐...呢個鏟批走佢睇睇 ？

好仆街，唔爭氣咁笑咗

天將降大任於斯人也

跌就唔會啦
可能個屎塔滲水姐

利申 做樓宇維修

樓上屙咗篤成尺長嘅屎頂爆咗個屎坑

張相真定假

之後你就會咁

整穿佢 樓上條友屙尿屙屎 可以偷睇佢個西同屎眼

你不如諗下有個肥婆坐落個馬桶
然後火星撞地球咁跌左落樓主屋企

咁樓主有艷福

見面5秒結合

托塔天王

等睇跌落嚟

樓主可以即場喺自己屋企分割個肥婆

諗起都lum lum 利

Cat girl 跌落黎

笑撚死

咪撚痴線
石屎黎 個天花石屎剝落
你自己撬左舊石屎落黎先啦

咁就幫下手屌佢一年幫香港獨立啦

你唔好話
Catgirl 的而且確有人屌

偷圖呃皮？

樓豬屙緊屎cat girl連人帶屎跌落黎

樓主咪戇鳩啦

撬還撬
如果係正水箱座廁上面 記得搵塊厚身木板同放係上面 用工具撬個陣一邊撬一邊用個盆接 唔係一撬跌爆哂D野

其實唔驚，catgirl絕對有能力穿過樓主嗰層再直落下面幾層都無問題

唔係屋宇署就係房署

個看更耍尻你 食環都講得出

屌，係地鐵笑到流左口水

石屎剝落
樓板咁撚厚 關馬桶乜撚事
你撩撩完都係見到少少鐵 搵食環有撚用咩 食自己啦

士波令，跌落來怕整親就自己了咗先

樓主訓訓下今晚會唔會成頭屎

睇相真係唔關樓上事 自己搵人整天花啦
叫你搵食環係用第三方幫你證明上層漏水影響你
咁你先有得追究

食環會幫手跟單位滲漏 講食環有乜問題

係公屋就可以搵房署維修

私人樓要自己搵人整

中間有鋼筋石屎喎...馬桶唔會咁快跌落嚟
如果有滲水，可以call食環既

如果天花有滲水 / 滴水，打1823 找屋宇署 / 食環署 joint office搞

諗起Breaking Bad

不過食環聯合滲水辦都係廢鳩嚟
除咗俾人屌 個部門都係垃圾
循例去投訴單位影相開File
循例上樓上做測試

最後搵唔到源頭會出信通知你
內容係由於用非破壞性檢查方法搵唔到滲水源頭
所以本署不宜再作調查

搵政府點都冇用
成班友推嚟推去
未推完肯定已經冧左

應該樓上有啲漏水/地台滲水
滲水辦一定係咁推架喇 搵公正行幫你做

其實有石屎剝落唔一定同漏水有關係

痴撚線天花跌馬桶
仲有天花跌野落嚟仲話要搵食環
我笑撚到肚病

咁呢鑊係咪樓上屙啲屎重過design load

都似

從始以後樓主又多一個廁所用啦！
可喜可賀

樓主是咪已經出左事

catgirl係咪住你樓上

我都淨係睇樓主張相 推測唔似因為漏水搞到有石屎剝落 假如上面漏水既話D水印會出哂黎 當然實際現場係點我都唔清楚

化屍點會沖廁所！

朱咪咪：上帝求你賜一個精壯男子

咁樓上洗唔洗負責任

定係要佢自己食曬成條數

樓上漏水或防水出事
搞到你天花有spalling
快啲扑佢落黎
等陣你中頭獎就麻撚煩

住公屋就快啲搵房處搞啦
私樓就搵管理處同公證會
公證用黎證明樓上漏水搞到你有spalling
等樓上負責你裝潢返個天花費用

梗係佢自己食啦！唔告佢高空擲物算佢好彩

揾食環同屋宇署投訴（不過通常攪好耐）
最好就自己再揾公正行，如果真係證明係樓上漏水攪到你天花咁，你俾埋公正行証據之後樓上都唔理的話，出律師信俾佢保留追究任何因為佢冇維修而令你單位有任何損失嘅權利

樓上係廁所的話 最大可能性係漏水啦

唔通上面

無知真係好可怕 石屎剝落嚟

但係嗰個夾心為

唔係應該上下都有份㗎咩?

而且係上面嘅壓力太大先會做成呢個效果

要自己食曬真係好慘

Skr skr🤟🤟

有機會 所以最好搵專業人士上去檢查 得張圖睇唔到幾多野

樓上係咪住咗個肥婆

無啦啦比人整爛個天花板仲要出錢整
重點係上面壞到下面唔係下面壞到上面

慳果少少錢唔買膠桶

扑佢落黎
拍段片 拎啲紙巾印下個位
睇下有冇濕 比段片都算係證券呱
同埋d鐵有生鏽都唔會假啦 （如果有的話

士波令咋嘛。。。
跌乜尻馬桶
無知真係好撚可笑
不過你樓上個廁所地台防水肯撚定有事
上面唔肯搞，你做乜都死
搵人了左落黎補返油算吧啦

貼定張野

一入黎笑撚左

點解連登仔啲屋成日都好似經歷浩劫咁...

上面賞賜肥婆俾你

事實上天花板好撚難穿 玩到有裂痕應該同樓上有重大關係 搵啊詹sir上去睇睇啦

士波令就一定
但係咪樓上滲水做成就唔好咁武斷

大廳天花spalling 樓梯spalling唔通又係上層漏水？

雞毛蒜皮嘅事
基本上有咁上下樓齡都一定出現 唔使下下搵驗樓師

吉穿嗰窿，嚟一次奇蹟插入樓上屎眼，佢用力柯屎，你就出力頂住佢

用對屎眼睇清楚張相其他位置先啦
尻唔知阿媽係女人咩
咁撚樣甩油仲唔係地台防水有事我交返個牌出黎俾HKIS
唔係單單士波令都一定關樓上事，但呢單一定關
閲讀理解0分唔好衝出黎7

漏水應該會發霉發黑.張圖又冇.

call 消防啦，緊急野黎

係唔係私樓？

call佐東張西望未?

睇圖斷案 話自己有牌說服力就大d咩
有冇牌邊撚個知 但你講到咁撚肯定就over哂

樓主唔使搵人幫手啦 快手cap低樓上個回覆向上層索償啦
人地有HKIS牌 仲肯撚定關上面事

下面有任何人質疑都係挑戰緊呢位有牌人士

...................................

Concrete spalling

冇滲水 冇屬於樓上既野走到去樓下
都好難話係佢問題

食環/屋宇署聯合辦事處(滲水辦)+房署維修(可經1823轉介)

有時係條渠過樓板個位裂鳩咗而唔關地台事

剩係試地台梗係得個吉

跌落黎未

詹sir 裝修佬有咩用。搵都搵公証行，一係報1823有即時危險defect啦。

打比食環

樓主咁耐都無出聲係咪已經出左事

不要低頭 欣宜會掉下來

笑到仆街

樓主成頭屎未?

樓主頂撚住呀

TURN DOWN FOR WHAT

屌你老母托塔天王

6你老母冚家鏟咩

似係佢屎塔漏水 谷左d水係知屎塔下面嘅石矢 搞到咁 果pat野一穿一爆 滴落黎嘅相信係屎水

樓主個絕望感

樓豬係抄post定同一個人黎

樓上痾屎都幾大後座力

我欣賞你既思路

漏水係應該搵食環

正確呀👍🏻如果滲污水要call 食環滲水辦試水

睇相似石屎剝落 報管理處處理

你認為係睇圖斷案
我係話憑經驗一眼睇出
阿叔我以前做過千宗呢d case
一睇就知咩事
唔係有牌大哂
係經驗之談

應該好少人睇

Spalling 啫馬咩桶 打左佢 除鏽 補返就得啦
無知真係好可怕

睇你D舊post兩年前都未簽簿
假設你今日有牌 有幾撚大枝野呀

又要撻朵話自己有HKIS牌
認叻唔係唔得 但講得出自己有牌孭好撚大責任
自稱專業夠膽講得出同上面有直接關係 就已經上得庭
一句肯撚定關上層滲水事 唔係認完叻拍拍屎忽就走

石屎spalling係長時間形成，唔一定係滲水
座樓太舊，日久失修都會自己形成

就算你有HKIS牌，你上到去驗唔到濕度，FEHD都唔夠膽出nuisance通知書啦，你有hkis牌你話係就係啦？ 仲話做十幾年

Ching 廁所天花有spalling
最大機會就係樓上漏水

你講大廳天花 樓梯天花做咩啫
一啲都唔關事

上面位人兄想講 廁所天花佢做開有spalling
都係樓上地台防水出事啫

樓上話廁所天花有spalling關上層滲水事
其他地方例如大廳天花 樓梯天花都有機會有spalling 但上面唔一定有水源
即係有spalling 同上層滲水未必有必然同直接關係

大把人知張圖係spalling 但有幾多人夠膽講係上層直接造成 冇真憑實句大家網上鳩up冇所謂
但撻朵話自己有HKIS牌 仲要講到肯撚定
呢句說話由專業人士講得出口 已經可以擺得上庭
但有幾多表面證供同參考數據？
事實大家只係睇到小部分野

石屎剝落黎喎
快啲揾人整啦
突到咁敲兩敲都冧

的確spalling 可以有其他原因而出現
但 廁所入面天花spalling
你做過有邊單唔係上面漏水而導致？

小弟做漏水做得少
做親都係樓上出事

同埋 佢只不過係拎經驗黎講
加上我想問下
廁所天花spalling 日久失修
有咩原因導致天花spalling
除左樓上防水層有問題導致漏水問題出現

無一單spalling可以一開始斷定關咩事 但佢呢個地方再加環境證據都似係關樓上事 所以會偏向check左樓上防水層先

上面未話check 已經話肯定關上面事
因為佢有HKIS牌
佢一起勢幾大口氣

完全感受到樓主嘅壓迫感

咁都有得嘈
有牌有經驗
廢老口吻

樓主為你同屋企人生命著想
都係搵人報價做士波令喇

你又知係女 而且可能係中女啊婆暴龍

如樓上地台渠喉滲水漏水,理應會見水漬出現.
超過30年樓或樓既質素差.係廁所廚房又或近窗口位.
鋼根生鏽發脹爆石屎好常見.

Catgirl住你樓上？

水都冇撻咪撚吹到咁大啦

若這一刻廁所傾瀉下來 或者我 已不會存在